國歌法通過，所有紅綠燈聲音都要改做播國歌

咁班仆街就唔亂咁衝紅燈

三盞燈著都播國歌

三民主義
吾黨所宗
以建民國
以進大同

係馬路中間聽到義勇軍進行曲係唔係要停低

五毛

紅綠燈要變紅黃燈